同你行完山就好掛住你

可唔可以唔好介意我大你咁多呀...

大幾多？

七年咋嘛 我男

屌，七年差好多咩

人地依加扑緊嘢啦

但佢好似介意

七年啲女應該唔介意㗎

ok

幾多歲先
12 vs 19 同 31 vs 38 差好多喎

樓主讀緊大學？
如果你21，條女咪14？？

27 了

SOSAD

唔好諗咁多，全力追，得唔得都好，起碼第日唔會後悔
7年真係唔叫差得遠

知道，本來約咗佢聽日出街

但唔知出唔出得成

我驚我太chur 但又想關心佢多啲